姜濤內向啲定林家謙內向啲?

又唔見姜B串?

巴士阿叔好內向

班fans spin撚到冇禮貌=內向

姜濤版內向：怕講錯野 小心翼翼
林家版內向：講左內心最直白既野出黎 （有啲野雖然咁諗但唔好咁講啊）

不願面對

我地毒撚己經係內向架啦
仲要屈我天生冇禮貌

串5串其實好主觀
姜b夠話要攞亞洲第一啦